何不好好利用薯片六成民意？

1. 習總一直利用成報/大紀元掩飾其蔑視港人民意，831、人大釋法以至特首選舉，習均推得一乾二淨，港人應將此等事項記錄在他的帳簿上。將中央和習總在港之威望推至谷底。

2. 薯片民意包括淺藍人士，必須將此等民眾轉化為反共人士。

3. 共產黨不接受薯片，等同拒絕港人和解的offer。泛民應全面杯葛此特區政府，應以各種方式以求癱瘓政府，勿再與特區政府作任何溝通。

連登仔會屌鳩你

如不調整策略，繼續任由太陽從東方升起，繼續受共產黨一手硬一手軟欺騙，繼續被所謂原則規範，香港嗚呼嗚呼！

好想知道有乜方法癱瘓政府

推

其實你個方法幾好

曾俊華都怕得失共產黨 佢一定唔會出黎企係你度

連主角都唔出黎

焦土派成日剩係識係選舉期間鳩up
選完就潛水
其實焦土派要達成焦土目的
無文宣根本side鳩氣
如果焦土派可以回歸玩實
向薯粉做d文宣令佢地醒覺
咁先至係做到野

一早咁講
我哋無權無勢
該利用就應利用

連登仔同我講原則喎你老味
輸到貼地仲發夢武裝鍵國

老飯民係識得咁敵我分明至好

迫切要做，老飯民將咁大嘅政治能量集合係薯片度，唔係我怕會掉返轉係班淺黃賴係薯片度唔走，當正係民主之父。